呢兩個邊個正啲

Jisoo
miyeon

請欣賞不要色

人造人分咩高低啊！出自同一間廠

唔係同一個人咩

含淚負皮了

正皮ed

又呃正評

負皮都唔少

下啫係點

秀秀of course